[Welcome 新世三] AC米蘭球迷光時討論區(183)

AC米蘭球迷光時討論區

排名預測
Link:
Result:

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：騎士亞瑟

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024

無人開我開

查狗同卡富搞乜

Wellcome topic可以玩成季

買對面件 jens hauge la, 唔知$10m 得唔得?

好似話已經傾到7788去土超

有冇卡富轉身gif?

Di Marzio: Milan had contacts today with RB Leipzig for French defender Nordi Mukiele. His valuation is €20M

Pioli on Bodø-Glimt winger Jens Petter Hauge: “We had watched him well and we knew he was very good at going inside between the lines and aiming at his man on the flank. He is certainly a player of a European level.”

又welcome

查哥斯達跪拜區

喱個靚仔

哥倫布睇落真係唔錯
波底好過牙告好多

依件係 RB... 我地要 CB...

可能星期日又有得踢

哥倫布有中鋒造波既波底, 牙告真係恩沙基咁

主打右, 有打過中堅, 不過冇乜可能20M

Fm客串到中堅
現實唔知

Lm

睇返 highlight 查漢真係堅勁喎....

Lm
睇返精華琴日第二球個後腳會唔會太瀟灑

-6

以後唔敢反查了

可以打兩個位，RB啲後衛都好高質，不過唔知有冇咁平

keep住反先keep住有

好意頭

見佢啲one touch 2傳做得幾好
不過返意甲仲做唔做到就唔知
但呢而家睇set ball呢下已經好牙告好多

lm
哥倫布真心唔錯咁

佢本身係p隊都係中鋒策應式打法
唔似大隻仔 告仔咁偏射手

跟Ibra學嘢就啱

希望下個post係welcome新洛賓 卡斯

咁岩哂跟伊巴

諗多咗啦

要keep住反

兩球一助攻 冇佢一定出咗局已經

Was the heel assist you made for Colombo's goal something you intended to do?
🎙️Hakan:"Yes, I saw that there were 2 players close to me, so I tried the heel pass and it went well. I'm happy for Colombo."

查漢甸奴

新世三連隻c眼都開埋

新牙蘇

對面11號好似唔錯

Sor我1001左今朝想開
但開左3次都開唔到禁左發表之後又無反應

牙蘇都賣番24M, 怕且係新切切

新波叔

買佢返黎好過比40m費倫買基艾沙

我蘭而家有北歐DNA 快啲叫佢過嚟

幾十年前已經有啦瑞典三劍俠

復賽
15場9g10a

我查又carry一場

對佢條仆街無期望

有時衰撚過suso

呢半年發生咩事
場少都係佢carry

球王級數據

追番琴晚個post先見你屌完佢黎

最大影響應該係以為帽左之後無事復婚

反克勤又輸

個仔真係佢

Sources have told us that #ACMilan have held talks with the agent of Jens Petter Hauge and intend to submit a bid.

快

我地以前都鍾意買D對我地個陣勁既人

願聞其詳

堅唔堅

好似打機咁，打完一場對面嗰個人屈我哋機就即刻買咗佢

[url]
[/url]
快J

睇返佢傳比馬仔個球都好癲 不過越左

If you can’t beat them, join them

果陣呢度啲人話佢唔識傳KEY PASS

法明尼

直頭唔撚識踢波

個陣跑2步都仆街

咁吹奏法好危險

打左翼嗰排真係好撚廢
嗰陣連卡斯都有用過佢

果陣要佢cut入中路射波 成撚日鳩射射上看台

唔夠快又冇突破能力

查漢係受惠於武肺，比佢抖足上力，唔知條能源bar last 到幾耐呢。

睇球王片好好j下買佢抵玩過買Chiesa

唔知開咩價....

可能幾m就買到

17場入14球

年半約

波杜挪超半大王 半隊正選入波雙位數

睇佢身位打法同髮型其實幾似Bernadeschi 不過波底好似好過佢

睇返一個月前啲報道，原來曼聯都想過簽佢

傳曼聯

係咪十月1完轉會市場？
求簽多幾個

16

睇精華11號幾好 但又係左翼
我地要右翼

始於挪威

好似左右都得

克勤係好平均, 不過果陣又freekick 又好突出

係喎search下都有j片, 起碼好過估陣sales先

點都平過Chiesa先
20m應該有找啦

見d人話佢解約金2m等於免費

CorSport: For the match against Crotone, Pioli studies two ideas to replace Ibra's absence.
1: Rebic as striker with Castillejo, Calhanoglu and one of Saelemaekers or Diaz behind.
2: Using Colombo as the striker and Rebic on the left wing.

仲記得Kutuzov

Nacho is open to leaving Real Madrid. He is looking to have more playing time elsewhere.
The options for him are AC Milan, Roma, and Napoli.

GdS: AC Milan are not looking for a backup for Ibrahimovic. There are 3 players that Pioli counts on to replace Zlatan when he's unavailable: Rebic, Leao, and Colombo.

L'Équipe: Lyon need to sell at least one out of Depay, Auouar, and Reine Adelaide in order to be able to sign Paquetà.
The player's agent and Lyon have a good relationship. As for the Brazilian midfielder's evaluation, it's around €20M.

使乜煩 直接用Depay / Adelaide 換

拿祖踢唔踢得掂中堅
可以考慮下

左閘, 右閘, 中堅都打到
但牙康話佢好渣

皇馬邦利拿

真嘅當抽獎都抵

The very bad weather and heavy rain in Milano today caused a tree to fall on the access road to Milanello. The sports center is currently isolated: nobody can arrive or leave until the tree is removed. There are also issues with electricity & network

呢度啲巴打係咪唔多中意加比亞 我覺得佢踢得幾好甚至值得正選

我覺得佢有啲潛質但係未夠火候打意甲

依家要多個夠料正選既中堅緊要D

kjaer 好似都係易傷個D黎

經驗唔夠 成日一下假身就fake到佢失重心然後俾人過

我個人係ok Gabbia
不過真係要練下

防守路數係要慢慢浸下 但係佢用波 現位 球感啲天份真係係度 而且琴晚其實都攔左唔少波

就係覺得好似早幾年羅馬仔咁 俾佢踢多啲正選就會變勁

Jens Petter Hauge on AC Milan to :"It is, of course, a club I would like to play for. It's one of the biggest clubs in the world, something I got a taste of yesterday considering both the city and the stadium."

羅馬仔係有表現所以踢正選加比亞位置感係有少少問題，同Theo溝通都唔夠，琴日theo 屌過一次鬼, 可以意杯歐霸比佢踢多d既

呢兩場起碼兩次，失位得有d核突

羅馬本身係森多已經係必然正選
Gabbia 防中半途出家轉中堅 雖然打得唔錯 但都要交下學費

SportMediaset: Once Paquetà to Lyon is a done deal, Milan will come back strongly for Bakayoko, he's the first goal for the midfield.
In recent days, there has been a survey by PSG as Leonardo knows him well, but Tuchel would like a midfielder with different characteristics.

Bodø-Glimt winger Jens Petter Hauge: “Milan? It is of course a club I would like to play for. It is one of the biggest clubs in the world, I got a taste of that yesterday considering both the city and the San Siro stadium.”

Milan have begun talks with the agent of Hauge and plan to submit a bid, according to SempreMilan.

上左飛機未

里奧艾維互射12碼贏比錫達斯

原來白白用錯了3年左翼

咁平……唔買對唔住自己

但如果簽多隻cb 又驚佢冇乜得出
真係好矛盾 唔知馬生點諗

頂多咪第四中堅，盃賽點都有份，除非老早出曬局姐

其實最大問題係佢未好到唔諗買中堅

我記得原本簽卡斯就係想佢打左翼 點知打左廢到仆街 掉咗去右邊 一樣都係咁廢

韋亞,古華特

我覺得幾好
起碼穩過梅沙

數到咁前迪西利都係

咁一定要買啦
KJAER同羅馬仔都易傷
根本要買多個有料0既正選中堅

意甲,意盃,霸氣盃
無可能得2-3個中堅打得哂

梅沙，巴西仔

呢兩個排加比亞後面啦

SempreMilanCom: Milan were impressed with Hauge's performance and will make an attempt to sign the player. Contacts have been made with his agent

快撚啲出手

睇片個hauge 左右腳都用到
應該打到右邊?

快D買買買啦
流口水了

幾m話隨時搏到好嘢

但簽咗佢都唔踢得歐霸

但係幾m
好值搏

返嚟練習撚鳩KC同牙東都值啦

同夏蘭特同鄉
入到前4 有冇得R下FD子

奧迪加特, halaand 全部黎我蘭

仲有ajer, berge挪威突然爆一堆人

如果幾m貨仔,當射左落海啦
我地D垃圾人工都唔止
但我想要基艾沙多D

牙沙去蛆

等個老細發完夢先啦

更何況聯賽同意大利盃都要人輪換，翼位又成日出事，真係抽得過

btw，球皇片佢地成隊都咁跑得嘅

搵28028屌幾句得唔得

要真心屌先有用

對面其實好FIT, 聯賽18場16勝2和

但以前仲有牙吊喺度呢
再加埋未儲氣，邊有咁易打攻中

嗰時仲話佢係西甲唔知頭幾過人定真核之類

呢場佢冇伊巴都咁高水準, 係抵讚既

西甲差唔多一場兩次過人而家過到1次都還神

卡斯其實係黃潛係唔差, 我覺得賣埋去西甲應該執得番12-15M

我諗喱刻都無咁多反查黨

賣佢買挪威仔, 條數又搞掂

個jph既球王片好撚好j喎
甚至覺得唔應該到我地買到
咁平既值得搏啦

2m
唔買正傻閪

連登夾份都買到啦

1. 毅進星 100

多謝你琴晚屌查狗

係咪真係輪到我地先

同埋馬隊做野慢到

踢落咁勁既翼竟然無人爭

挪超表現未必個個認受既同埋呢隊同條友都係最近爆起, Transfermkt身價得90萬

我見夏蘭特係ig 都tag佢
紅左就大把人爭
馬隊快手
唔想再睇卡斯場場回傳同仆街

定係又係對我蘭先勁

d刮刮卡好易仆街
但係平就執到喇

呀東

2m真係抽得過啦，依家4大聯賽是但搵個見得下人嘅球員人工都唔止呢個價

想去多仔做GYM

AC Milan have made an enquiry with RB Leipzig for defender Nordi Mukiele, according to @SkySport.

The Germans want £18m for him.

They're also continuing negotiations with Schalke for Matija Nastasic.

Celtic's Kristoffer Ajer appears to be further down the pecking order now.

romano同迪馬都有講傾緊hauge
希望成事

Milan was in touch with the entourage of Jens Petter Hauge (Bodø / Glimt). Rossoneri can bid for a Norwegian within 48 hours.

[Gianluca Di Marzio]

連佢都有報

- Milan can bring Antonio Rüdiger if Chelsea agree to loan him.

[Gianluca Di Marzio]

- Toma Basić's agent, Adrian Aliaj has been to Casa Milan in recent days and talked to Milan about his client's transfer. Girondins Bordeaux values his card at 10 million euros

[Sportmediaset]

- It is a matter of days to choose a new center-back and try to bring him.

[Sky]

- If Milan advance to the Europa League group stage, the club could bring in a new midfielder.

[Sky]

快啲

成日覺得佢會踩波車
簽到真係有驚喜

佢一個撚到我地個新加度素同新卡富仆街

TMW: AC Milan are preparing an offer of 4M including bonuses to Bodo/Glimt for their player Hauge. On him, there are also Manchester City and Brighton.

識去一定去我蘭啲翼廢到實有正選

做乜尻馬會唔開Crotone對AC Milan, 有得連意甲都唔開盤架咩?

自6月追AC賺左過一皮

痴撚線4M, 登陸完意甲轉個頭就值15M仲要咁後生

我睇Hauge個ig啲留言全部都係come to milan bro

會唔會太抵
佢係挪超17場14球8助攻

睇球皇片啲跑姿同踢法都幾似Chiesa

Antonio Rüdiger could be a possibility for Milan with Chelsea willing to let him leave on loan

本身佢隊波挪威一支獨大

AC? 費倫天拿？

後半段carry哂成個中場

挪威呢幾年出好多新仔 我覺得買得過

?

其實可以一試 佢打法應該幾啱用

Colombo 第一球同沙律第一球都有啲似

帶得射得傳得又後生
4M 爽手喇屌

Btw 有無睇fc對fc
打到加時先入波

佢啲傳波成日揾到私家路
要不是隊友把握力差，米蘭一早輸了

快啲買

有sales ,排骨, diaz , 列b ,加埋佢都幾多翼

水槍其實咩事
真心係德甲都柒到甩碌
好可惜

好彩放到，依家10m都唔值

Diaz暫時睇落皮蛇當佢攻中多D, 柏基應該走

而家睇落就係個年突然爆晒SEED, 完全唔係佢真實水準黎

傳緊Lyon 23m左右

Di Marzio: Nastasic remains a target for Milan, but next week there may be chances, and Rudiger may become an opportunity for Milan.

啱啊 原則不可棄

感覺之後佢個人心態飄飄然
如果當初努力D就好
依家係成個人無晒信心

sales同排骨淨係識打右，列b同leao淨係識打左，左路兩個都唔錯，夠晒用

排骨試咗咁耐都仲未成材，sales又未成氣候，diaz係外人，有得揀嘅話一定用自己人先，但係睇片佢都係左路或者中路多，右路唔知表現如何

我都諗緊佢係逆足左翼鋒 唔知放右邊點

其他球迷入嚟傾下波就咁嗌AC都情有可原，但係賭仔入嚟又唔係分錢，講埋晒啲廢話都唔知做乜尻

佢逆足得嚟會用左腳斬波射波

係，佢贏錢輸錢關我鬼事咩感覺好似無啦啦成班同事開緊會，有個唔關事嘅人入黎話自己換咗水咁

冇波底，做搶點又冇左個陣下半季咁sharp，仲有乜用

佢加巴卡約高啦

快啦，唔想再睇排骨

問題係本身基本功唔夠好, 一年腳風順就無乜事, 而家信心冇埋就一落千丈

LEAO我覺得會慢慢向中鋒發展, 講真呢個價買左先啦唔理位置, 又唔係前面有文尼沙拿, 驚乜撞位

睇J片佢兩隻腳都算均衡

Yes 佢呢類球員唔打陣地戰廢咗一半，腳風唔順又廢咗一半

Nastasic定 Rudiger好？

FIFA 原來 3星weak foot 4星skill move

我會揀Rudiger

參考下

Hauge 係咪話4M 解約?

Rudiger真係唔錯，夠硬淨

Rudiger

睇落似冇解約費

冇乜確切消息, 但睇transfermkt佢21年12月到期, 加上挪超應該唔會太貴

咁睇落係有人留意到佢實力, 唔係打我蘭突然爆種先有人識, 好似安心D

佢都咁多人j嘅

係拿斯達錫更冇信心

我覺得仲勁過基艾沙

我都覺
仲要4m vs 80m

呢個真

文員底黎到肯定傷多過踢

好似係同林伯嘈交先要走

簽hague暗黑兵法嚟

等下年伊巴退休簽夏蘭

拍羅隊要個硬彭彭好啲

記得有一球大腳傳比佢用腳痴個波落黎
瀟灑到
可惜

2個都硬淨既 其實求其一個我都OK
係驚Rudiger人工好貴

依家都3m人工
但用波差同唔冷靜

6m，唔知車出幾多

拿斯達錫一般啦，仲要玻璃腳

近兩三年史浩克啲防守咁差 成日俾人數 我就唔係太信得過佢地啲後防

頭幾場黎到
真心覺得佢有料

4m 轉頭賣返至少 15m

啱啱嚟嗰陣堅係勁
係呢度唔知邊撚個頭帶叫佢水槍 叫到真係廢咗

蔡楓華黎，一剎那xxxxxxx

@AntoVitiello: Jens Petter Hauge was proposed in Milan. The club has known him well for months thanks to the reports of scouts, Milan does not want to miss a great talent, despite the priority being in defense.

兩情相悅，係咪si得

睇片覺得佢
前面既攻擊位都打得

快啲Si啦

應該打到影鋒/左右翼

SI!!

Çalhanoğlu: "The secret to my success is my family, I’m confident and I feel at home here, I like playing in this role"

感覺都有啲似基艾沙，買佢好過

FIFA UT 佢係RW
Career係LW

當初邊條on9掉佢去打翼

飛機?

Probable lineup vs. Crotone according to Sky:

Donnarumma; Calabria, Kjaer, Gabbia, Theo; Kessié, Bennacer; Castillejo, Calhanoglu, Saelemaekers: Rebic

列B中鋒

不嬲冇踢過攻中
一係翼一係中場中

詹狗有冇擺過佢去攻中

擺過防中

飛機好似係放佢係後備席唔用佢
撚撚放佢打翼
詹狗放佢踢中中
唔知有冇記錯

屌好似係喎 果陣唔撚肯用牙ben 用查逗係防中位

阿叔我可是睇過卡拉防中既男人啊
查漢防中算係咩

卡拉=kimmich 你識咩 人哋防中轉右閘 卡拉右閘轉防中

Rudiger 多少少意甲經驗應該好啲
最衰Kumbulla 畀羅馬搶咗 條友20歲大隻到

重溫戰術大師排陣

依班人得3-4個係值得依家正選

妹下妹下陣

依個陣中前場得水槍擺岩位

笑什麼，戰術大師今晚就怒斬真藍黑

仿效4個10號

撚帥呀

個種柒味, 0防守, 冇速度冇技術, 果然係大師

諗返個陣俾人邊路放題好正

Fabrizio Romano: Hauge has no doubt. He likes AC Milan and waits for the 'ok' next week when the deal can be closed.
Hauge and Milan liked each other immediately, now they are approaching in a serious and concrete way.
Operation is in progress to be closed quickly.
快

長髮我喜歡

詹狗同肥安最大分別係在於肥安做到揚長避短

肥安出四個中場係衡量過球員本身嘅能力 四個人相輔相承

詹狗出四個中場只係用唔啱位嘅球員強行演繹自己嘅理念

詹狗真係冇眼睇，同雲杜拿一鳩樣…

Jens Petter Hauge has been followed by AC Milan since June. The player has 3 more options but seems to prefer AC Milan.

Claudio Raimondi (SportMediaset) : The Norwegian talent Hauge has bewitched Milan, and is very close to signing for the Rossoneri for a fee close to €4M.

識揀就一定揀米蘭
我地無隻翼正常 一定有機會上位

真紅黑

留名等睇詹蛇大炒我蘭

快撚啲黎
黎到應該係今季最好J嘅簽約

GdS: AC Milan considers Antonio Rüdiger as a possible reinforcement for the squad. However, the problem with Chelsea's centre-back is that he earns a salary of €4.5M which is deemed too high for the Rossoneri

放唔走中堅果兩件垃圾

羅馬仔都係3m其實都真係要加下

羅馬會加啦22年到期

睇好但唔好抱太大期望

不過羅馬仔唔值加太多
我覺得

冇辦法，加得少隨時唔續

死肥佬講真羅馬仔呢兩年係冇乜進步，而家有佳亞幫佢做粗重野，要提升下先值得高人工

不如簽返文尼斯同馬斯圖好過
馬斯圖 （青訓 好波 後生

睇真藍黑

無錯，大家對佢有期望係因為佢又後生又平，唔似四大聯賽啲阿豬阿狗棄將都要十幾廿m

佢揀米蘭應該係因為出名得嚟又唔會話太大競爭，去啲本來已經好強嘅隊擺明係坐嘅，都唔知去嚟做乜

今場撐詹狗先

牙東

神鋒勁能到

@二石

屌你老母
又話真藍黑班人下季就老
下季又下季 老未啊

Caldara 係option to buy?

已經無人記得佢啦

咁都俾獌執番兩分

最好永續Sob

on loan with €15m option to buy and sale percentage

隊波同米蘭之前一樣，成隊都後生，但係一啲活力都無

獌黑到……

吹左雞都可以var

咁都黑

盜清ok準

成場中4次柱, 慘到

白禮頓把握力好少少嘅話，最少入多4粒

呢場波咩料

Leao 柏基回歸

詹狗涯唔涯到11月

J洛呢下諗起Pirlo 球no look

真藍黑可唔可以唔好咁勁

上場有球傳過頭波都好pirlo

塊草皮爛到

垃圾防守

個人覺得牙東同基艾沙都係吹大左 如果係東歐國籍只係10m內嘅料 希望係我走漏眼

牙BEN同1個位屌打牙東,仲要平過佢1半

要幾多錢先買到

勁鍾意piatek

咁又誇張左, 基艾沙上季都10球6助, 連續3季都入6球以上, 25-30M身價一定有既
牙東就係意人同後生加成, 如果比表現, 大家都降班隊, 牙BEN表現更好都係16M

有錢都唔黎啦

433 中場佢都唔係玩三角形，根本無cam個位

唔一定，睇下佢經理人係邊個

但穌一招就放cam然後敗走

有release cause, 主要係睇球員肯唔肯黎

唔係新卡富咩

但係上季牙東好似多助攻過牙BEN

牙東水水地最低要求唔好大傷就算，對意大利既所謂新星完全無寄望咩拖拉機，卡達拉，conti就算係羅隊都係二線料佳亞仲穩過佢。
用買牙東筆錢買巴卡仲好

有無新shevchenko妖人擦擦卡買

咁佢開晒布雷西亞D角球死球

話晒00後, 比D時間啦, 以佢舊年表現可以再睇下既, 我覺得馬隊都想加番D意人, 搞搞下歐戰報名都唔夠Home grown

成個球壇都冇咗呢類全能速度型射手

好似仲未修身咁

transfermarkt 80m 30/6/2024完約

另外搵到release clause 話2021先active
Erling Haaland reportedly insisted on a £63million release clause in Borussia Dortmund contract leaving the door open to a move in the near future.

對唔住 係我。。。

21年伊巴完約啱啱好接班囉

佢個仔christian shevchenko 踢車仔足球學校，有篇吹話佢係車仔新wonderboy

63m 應該大把人搶，德甲去意甲未必吸引到佢，雖然好想佢來

呢件咪ff啦

包皮同新包皮

佢經理人肥佬呀
又黎撚我地咩

俾我ff下啦，現實世界已經夠灰

唔爭在ff埋下年messi過嚟退休

龍馬一日唔走都要同佢玩，用多啲佢嘅勁人，做佢米飯班主令佢唔好咁麻煩算啦，我哋幾唔想用佢啲人都好，管理層咪照用，死心啦

messi要成隊波為佢從建，唔係就變阿根廷哪有錢，ff唔落

利申：美斯，阿根廷fans

FF就唔要美斯啦, 有夢想D

南美球星晚年踢我蘭係傳統

球王都唔夠大志
佢嚟hea踢都屈幾年機啦

無核彈頭鎚

伊巴退休
美斯接班

@HagridFCB
AC Milan has activated operation Max Aarons.

Fm妖人
但英藉

right back喎，conti要賣lu

@AntoVitiello: New contacts with Hauge's agents, there is confidence for closing the deal. The valuation is at €5M. There is a hurry because there is competition from abroad, Manchester United. AC Milan tries to cease the opportunity and sign it the player at a low cost.

真係要速戰速決
10m內都抵屌

T Silva

tc華第一場英超就自爆

第一場就派膠

仲有無人話要買佢返黎

所以咁老踢英超真係唔係講玩
車狗洗咁多錢係中前場
但後場鳩撚到

好似不嬲都多人唔想佢返黎

仲要轟後防咁恐怖 多左佢唔會提升到幾多

都唔知點解佢咁有自信去英超踢

仲要第一場就做埋隊長

見你地講到咁
一開黎睇3:0

咁高人工

施華謝4上身

3:0

我蘭最清楚高薪老野個態一冇可以幾恐怖, 伊巴打前最多唔入, 中堅唔掂就

車仔買米蘭舊將
有冇成功例子?

剪布.

迪西利算唔錯

史浩克又輸兩粒 仲傳ozan kabak

馬隊舊年睇中左嘛不過史浩克慘到搵Stambouli中堅佢都慘, 上季佢評分唔差

Sky) Probable XI vs Crotone: Donnarumma; Calabria, Kjaer, Gabbia, Theo; Kessie, Tonali; Brahim Diaz, Calhanoglu, Saelemaekers; Rebic
球迷陣黎了

牙東 唔抱期望

打升班馬，希望夠踼

睇番nastasic係呢隊咁垃圾既04都冇正選，唔方好得去邊

轟咪打緊升班馬

其實咩意思

賓屁兔

係咪我地輸過個隊

明白了，諗起前季話曼城私家雞

剪 西布朗

熱拿亞都炒到4-1，我哋應該贏到嘅

賓尼兔

大恩?

Yes

反杯FEEL

賓尼兔三球都係後防入

今季對賓尼兔又要輸了

哪來的自信

龍門都識入波

森多兩戰零分

跟住3場費倫拉素真藍黑，有機會挑5連

牙屌叻豬

費倫

牙屌咁撚冷靜

刀疤

牙屌carry哂前場

基艾沙好勤力

費倫個龍個頭咁型

費倫今季認真勁

隔離開始踢順了

刀疤勁能到

咁快要燈

盧卡古 真勁

var

巴塞15m想買馬天尼斯
真係痴膠花

Chiesa打右翼衛真係 天才戰術

呢單就算係巴塞都假左D

keep住, 等基艾沙嬲豬唔續約

基艾沙7千萬Castrovilli就值1億

想睇夏雞米

列貝利勁撚到

刀疤係咪痴撚線嫁

列貝利CARRY到

費倫入左4球了

干地唔用史堅尼亞真係R撚晒頭, 不如賣比我地

收到風干地話佢唔識打3後

仲話隔離街爭意甲

梳
下次唔講了

唔少名叔/球評家話爭到

刀疤真係唔服唔得

原來尼安高蘭收返黎用

兩邊9號

睇嚟今年意甲都係我蘭同祖爭了

無可能衰過丹布斯奧掛

牙告

隔離少左barella 差咁d

列貝利一換走就輸

對唔住怪錯干地了

3分鐘反勝

無人打到反擊, 你出牙告無用

後備板凳深真係好重要

告仔柒左咁多

干嗲

牙告有冇惦到波

夏雞米呢D球員係意甲真係屈哂

應該無

唔好亂講嘢 一講就出事

呢個group個個都係燈

不如簽返文尼斯同馬斯圖好過
馬斯圖 （青訓 好波 後生

條友識波到

隊隊都拎足3分
今季要前4真係好撚難

上季要80分

個人腳留到前6都偷笑

希望東仔有好表現

中場實比人中出

用牙東保護加比亞身前...
Feel到會俾人重點打爆

諗唔到點輸

Feel到東仔原力覺醒

隔離街個陣厚到……
好似下半場換完人仲勁左

國米今年要衝冠啦, 唯一隱患係D人年紀大, 好在個別位置都有後生仔

中咗武肺 可以踢多三年

免費喎， 賣波衫夠啦

車仔post話佢打得好，係一下跣腳柒晒

干爹鍾意用老餅
你買後生美斯俾佢都唔會用

隔離街明顯完全未夾好
都入咁多粒

GdS: AC Milan is working to sign Jens Petter Hauge for €2M/€3M. Maldini wants him now. However, the young player prefers to finish the league (in December) with his team first. So if he doesn't arrive now, he could join in January.

sosad 可唔可以早啲嚟

For the match against Crotone, Tonali could be a starter. He would take Bennacer's place.

到時會唔會俾其他球會截糊架

可以簽定contract 先

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
5h
Replying to
@NORftbl
as said 2 days ago... he’s going to join AC Milan. ‘Here we go’ can arrive at the start of next week I guess... Smirking face

信佢多D
here we go

Fiorentina president Rocco Commisso has hinted that he may not be able to hang on to two of his star players in Federico Chiesa and Nikola Milenkovic.

Milan are in desperate need of a reinforcement in the centre of defence, and among the names most frequently linked has been Milenkovic, though most sources have reported that Fiorentina are not willing to sell or would demand a fee of €40m to do so.

Meanwhile, Chiesa is a player that also continues to be linked with Milan. He has a contract which is set to expire in 2022 and with no signs of a renewal, Commisso’s hand may be forced if a big offer comes in.

At the end of Inter-Fiorentina, Commisso spoke to DAZN about Federico Chiesa’s future, and dropped a hint that he could yet leave.

“Let’s see. In the last week everything is possible. Today he is with Fiorentina, the transfer market is not over yet. We will see next week,” he said (via MilanNews).

“This morning, however, I said that Inter are very strong, the bench is almost as much as we pay our team. Fiorentina must go on with its concept of making stadiums and other things, so we can also sign better players.”

Speaking to Sky Italia, Commisso also confirmed there is uncertainty surrounding Milenkovic too.

“To this day everyone remains, tomorrow I don’t know. I don’t even know if I’m alive tomorrow (laughs),” he said.

想要max aarons

賣唔到卡拉/conti +冇錢
點買

12點咁早，正

早場閪波定律

Tommaso Pobega starts tor Spezia against Sassuolo in half an hour

ching,呢隊波無論踢咩鐘數都係閪波

今晚睇下先

一齊睇輸波

竟然
多仔個件都好靚

好係twitter投票我蘭屈球迷多

SportMediaset: The first choice to reinforce the defense for AC Milan is Wesley Fofana, but the Rossoneri need to sell Lucas Paquetà first. However, if the Brazilian midfielder is not sold, then Milan would sign Nastasic on loan from Schalke 04.

同時都係多fans表示好吸引

鬥多fans game

📰
@DiMarzio
: Hauge could join #ACMilan in December but Man Utd and Red Bull clubs are keen

著返褲了
唔J了

Tomorrow could be decisive for Jens Petter Hauge’s transfer to Milan. Bodø-Glimt have already given their OK but Milan still need to beat competition from Man United, RB Leipzig and Red Bull Salzburg

紅牛搶就冇了

但係佢就咁講

AC Milan are ‘confident’ to complete the deal for Jens-Petter Hauge on next few days. The agreement with Bodø Glimt is now getting closer - Hauge is keen to join AC Milan. ‘Here we go’ expected on next week. 🔴⚫️ @SkySport #Milan #transfers

咁羅馬諾可信D

Donnarumma
Calabria Kjaer Gabbia Theo
Kessie Tonali
Diaz Calhanoglu Saelemakers
Rebic

AC Milan have made Saint-Etienne teenager Wesley Fofana their first choice target to reinforce the defensive department, a report claims.

The Rossoneri are in desperate need of bolstering their defence given that Matteo Gabbia and Simon Kjaer are the only available options at the moment amid an injury crisis affecting Alessio Romagnoli, Mateo Musacchio and Leo Duarte.

A number of targets continue to be linked including Fiorentina’s Nikola Milenkovic and Celtic’s Kristoffer Ajer, but one name that will not go away is Fofana.

According to SportMediaset on Sunday (via MilanNews), reinforcing the defence is now the priority for Milan. If the Rossoneri sold Lucas Paquetà – most likely to Lyon – they would have the money to land Fofana, who is the priority target for head coach Stefano Pioli.

If the Brazilian in fact did not leave before October 5, Schalke 04’s Matija Nastasic would arrive on loan instead, most likely with an option to buy

紐卡素球12碼又係痴撚線，依家啲球證倚賴晒VAR搞到好似全部走火入魔咁

呀東正選 準備睇西波

後面頂落手點避

牙東係我地未來核心
唔該你尊重D

OFFICIAL XI vs. Crotone:

Donnarumma; Calabria, Kjaer, Gabbia, Theo; Kessie, Tonali; Brahim, Calhanoglu, Saelemaekers; Rebic

其實好似係英超新例

var度offside 都直播埋出嚟，但拉條線嘅過程好夾硬囉

其實真係唔係VAR 既問題，只係英超球証超嚴格執法，之前個主球証會主觀判斷防守球員係有意定無意舉起手，今年主球証就乜都唔理，只要隻手唔係貼住個身就一律判手球。

係 所以唔關var事 改例果班垃圾改成咁

擺明寧濫莫缺

尋晚曼聯我熄咗直播跟住先話3-2

A Madrid三叉戟好勁

皮蛇話學拜仁
拜仁輸1:4

Di Marzio: In the weeks after the transfer market, AC Milan and Real Madrid will try to find an agreement for Brahim Diaz with a buy-back clause included.

28028

冇左thiago輸能到

同我蘭無牙ben會仆街差唔多

冇睇到
SO狗係馬體係咪好勁?
好彩冇去蛆

有無link

我用緊呢個

Massara: "Hauge? Right now there is nothing regarding this name. If there are opportunities, the management will be ready"
大家可以真著褲了

Sandro Tonali is the 1st player born in the 2000's to start a match in the history of AC Milan in Serie A.

輕鬆20mins
2g1a

入兩球

直接棄Castillejo?

半早場要睇啦

呢個陣好似睇落幾好

開波

DIAZ 除左太細粒
都幾靚仔

門清

Kc今日有料到

角球竟然唔係牙東開

tonali 遠傳比對面

點解好似第二隊波

sales on9姐

牙東企到咁後

中場完全控唔到波咁

牙東都係唔好打歐賽住 而家意甲冇乜人逼佢等佢習慣吓先

列b跟唔上啲節奏

唔怪得咁熟口面 對面個Zanellato 係我哋嘅青訓

牙東有少少野睇

呢球呃得靚

牙東叫有d野睇了

係, luca 老死

無伊巴真係好難入波唯有靠rebic -6 or 查漢鳩射

牙東nice

升班馬真係升班馬 個cam影出嚟好低質 個角度好撚怪

牙東用個頭截波勁過用腳

好友賽少少

今場查

吹大左啦

牙查係咪腳軟
下下都醫院波

個勢似和波格

球場啲草衰過個cam

呀東靚直線

阿東都有啲野睇下

東囝

個場好大風

卡拉比個咁嘅傳中

踢到咁，1分都俾多

中眉

中楣

有幾差

kjaer個頭幾勁

反查今場可以上水

列b 唔岩踢正前

sales 真係太平庸

比人撚

今場KC有帶腦

同辣殺一樣
替補ok

列B D動作仲慢過我牙麻

啲狀態好差下

牙東呢下直線

季前熱身賽好似冇乜點踢到 歐霸又停賽

阻人前進喎

打翼冇咁多人夾佢

冇foul

咁都唔foul

擺明要人唔要波wor

Foul 咗sales

個感覺同之前好唔同，多返大腳清波，傳波醫院，咁但係開波無耐，話唔埋嘅，係唔係都屌咗先是常識吧

列碧唔在狀態

Kc幾能勁

tonali啲反應幾快

列b啲first touch

leao 出得未?

廢撚到列B

Rebic

唔識踢波咁

列B打正前慘不忍睹

好似上年開季咁

慢過我阿婆

列b 好差下

比列b 夾返theo啦
出哥倫布

出Colombo 算啦

Rebic 打中間好似傻閪咁

出返哥仔打正中鋒啦
列B 後備或者打返左翼

食咗豬油

踢開翼始終要有個中鋒拉空位

廢過馬仔

列b好撚立喎

前面3個都好廢 點踢

4個都廢

罰球，機會來啦

世三好似同diaz換咗位

無左伊巴變返護級份子

罰球先至無

對上一次查狗入罰球係幾時？

加比亞

上季尾

哥倫布應該回唔切氣？
希望下半場會出

上季季尾咪入過

新世三，吹大左

上個月

踢得60分鐘都冇氣就碌柒啦

原來哥倫布老豆係米蘭名宿黎

機會俾佢話我睇錯佢罰球唔得，咁都唔識把握

係

無隻中鋒落底有乜用呢。。。

列B真係唔掂

入個球仲勁靚添，不過之後就無之後

唔知點解佢會去尾柱

一無雞巴就仆街

上場好彩查漢屎忽撞棍

SALES好多波踢

其實愈打愈好

好耐冇睇米蘭 順眼左

佢同卡拉越踢越好

Gabbia 今日咁勁嘅

但sales啲用波威脅真係差啲
翼黎講無咩突破能力

牙東又亂出腳

無伊巴啲高波輸鳩哂

淨係覺得佢又鈍又慢

講緊今場Rebic?

如果右閘有theo lv就有作為
而家明顯左路>右路

逼搶咁多怕唔怕半場冇氣

屌卡拉逼搶逼到去最前好撚癲

感覺下半場要出18歲前鋒先破到悶局

diaz可以收皮

新體能怪物

換5個
等陣叫返牙ben 卡斯出黎跑

合格駁腳仔加夠勤力，打正選真係麻麻，除非卡拉仔真係卡富上身

但真係太單薄
加比亞都要操...

成堆高人 diaz行埋去唔知做乜

diaz 冇身體 速度又唔快
好難踢

Hauge快啲黎

-6到

咁PK

wa 好波不如好運

係咪隊草操刀?

咁都得

12碼列B 呢d 真係-6仔鳩足半場又博到

成場最好波既一腳

Rebic :儲氣成場就係為呢下

應該無lu,hand ball

好難怪要放中間
但出佢打中間頂住克勤都幾on9

12m!!!

根本佢要有空位跑先有用

有D不安

@未來人

克勤都幾常走去兩邊 換位都OK

草射啦？

睇緊var

太上腳
成日控兩野比人夾甩

又好似無喎，第二角度睇

預佢做後備左中右都踢到下，都好用嘅

話能左suso2.0

今場冇人突破到 前面hold唔到波

有12

今場要頂中鋒係辛苦d

12m in

Kc射波

入牙!!!!!!!!

射得幾靚

對佢無好感

隊草

KC一向幾好

KC 12M有冇miss過

有

12碼王

今年冠軍味

好似想option buy

都要試plan B
Ibra 冇可能全勤

下年意乙?

完全無壓力咁

你係咪米蘭迷黎架

列b啲1on1擺脫勁到仆街
但踢中鋒發揮唔到

一個入肉攻勢都無

不過球長傳幾尾機

以前佢係真藍黑都係十二碼排A GOMEZ 後有時直情佢射先

年年開季都係咁講㗎啦

意乙冠軍

擺明唔係

係咪黑人會冷靜啲？
巴神冇情緒咁

笑撚死

轉台睇鏝城輸3球咁撚廢

打番翼逼搶鳩爆先係佢最SHARP既野

要有位比佢先得
中鋒太辛苦啦

頭腦簡單

no.8 麻麻地

廢撚左半場又比佢搏到12碼
最後比佢打返左
出哥倫布
反正diaz無咩作為

追故模式啦

我邦利拿迷

轉得慢，唔識俾反應

個前場配合打唔起, 但控制到場面既

嘩
比人反杯

列b 要有空間比佢變速

Ching 咩意思

上季復賽頭幾場都係打中鋒一樣鳩

diaz後備出黎換無氣克勤會好D
Sales其實幾好 算係做到要佢做既野 穩穩陣陣先

今場背身完全拎唔到波

好過前面4件先

有球射中龍
門將要撲架

入到多一球換查漢抖下, 下場重要d

睇番原來9射8入

列b 打邊有威脅好多

右路唔洗睇排骨回傳仆街爽幾撚多

啱啱嗰球邊個吊入去比列b

如果係東東就正 可以j 新pirlo

哥帥控波戰術out左

皮蛇想控住嚟踢 列B打翼就可以創造到呢啲機會 要佢打中鋒都work就要打反擊 但皮蛇好似唔係太想轉

牙東D 傳波幾有諗法
不過D短傳好唔穩

我都覺Sales幾爽 有D野能力所限唔怪佢

theo

theo?

佢拎波轉身提速個下幾快

FM off the ball得9 自己唔識現位打短傳配合

佢醒在停波時間幾準，唔會死去甩波
起碼做到下配合，暫時已經收貨

如果對面勁D
牙東應該變炸彈

如果練埋過人就好, 見佢波底唔太差

Sales 好係肯迫肯搏
Diaz 無呢樣野

vardy3球2球12碼

應該話對面逼緊啲 逼到要用短傳解壓 上兩場歐賽對面都係咁 牙東食晒屎

同埋大隻多少少就好

好多時都慢慢行

上半場尾段隱能左形

牙東企位要再練下
一係隊草隔離 一係九丈咁遠

撚撚又然

所以sales 仔打右
列b 打左都好岩feel
都係拚博型

Diaz下下比人撞到飛起
同排骨有得揮
叫做好扭少少但零作用

卡拉今年真係踢得好左，防守專注左唔係比人一野就過，希望keep 到落去

diaz當condom用算啦,又冇買斷

虛火黎
打強隊見真章

反而diaz 換下查
有d 小型球踢法打短比直線列b 仲好

要繼續屌，唔好俾一兩場呃到
對強隊就見真章

啱啱sales 都好似造咗1/2次埋門機會 不過列B唔係前鋒屬性食唔到

珍

鄧下腳
唔要求有功，但求無過

留意到呢條假膠，前幾日叫我地簽返mastour

4球鳥

對返D強隊就打回原型

半場出哥仔正前
收起diaz 好過啦

今場傳中都唔少, 始終列B唔係中鋒捕捉機會差D

右翼位真係由Suso 開始就on99, 專買埋d無速度無突破力既垃圾返來，踢意甲唔夠人撞收哂皮啦

diaz唔可以同前鋒Rebic一齊出 廢上加廢

今場有E巴
應該會叫牙東跑多D
真係好可惜

買唔到美斯，士氣低落

擺明唔係我哋嘅球迷啦

Castagne助攻
真藍黑終於唔賣水貨

排骨快，不過廢

李城

腳下功夫幾好 呢年打差D呃下皇馬
下年平平地買黎用下

仆街就快

炒哥狗未

今年意假賣去英超既都踢得幾好

我死日覺得排骨要玩防守反擊，過頭波俾佢去，但我哋無呢啲，賣俾liverpool

幾感動 件tee

幾場就下定論

連續3個西班牙人都係廢，無身位真係唔識合意甲，馬隊唔該快d 做野啦

yes 所以我地要繼續屌卡拉仔

中堅 中場都未買 點會買右翼

隊草屈到

係咪佢自己喊走？
真藍黑右閘後備同正選爭幾皮喎而家

Theo 真係每場都俾人打到慘叫

diaz

你地反到入埋波

燈到入波

又係反完就有

屌牙 DIAZ

廢版牙so

Diaz !

負碌足球

真藍黑不嬲有價就賣, 跟手搵個後生練起又賣過前幾年賣conti, spinazzola而家gosens, castagne又一對

Diaz

有錢咪賣，第一日識真藍黑咩

廢還廢
入波還入波

係咪真係越反越有
做HATER 呢條路真係唔易

等我block鳩咗條假膠先

米蘭迷又燈一球

打起左咪盞傷心

查狗好撚勁

正，岩岩搵到link睇左唔夠5分鐘就入波

你點會傷心

係咁玩嫁啦

世三搶完波打呢下反擊

皇有得傾buy option嘅

贏查狗者
Diaz full 9 look

又真

咁皇馬又唔係真係咁需要佢, 真想要再傾下囉

我法國a gomez好似場場都一定比人換走

反下sales 好過真心好撚廢勁多波踼但d 選擇勁奇怪又唔準岩岩呀東直線唔比比返中間好在查勁執屎執到有機會入埋波

唔算-6既
逼搶成功由查狗帶起比SALES再比番查狗, 成個進攻幾流暢

無錢係咁架啦唔洗錢有個人頂一個位

去咗食煙miss咗入波，點入法，有料定-6

一早block左

老喇

贏查狗

咁-6，睇定啲先

佢唔會肯黎

太重要啦佢仲要而家ilicic傷埋, 其他人跑得再多都要有人派牌

依家可以換5個
真係老將福音

thanks

睇唔起我地垃圾波

其實意甲都幾好笑 要人有身位先打得好 但意大利專出啲冇身位青訓 成棚骨咁

返去咪又係坐多過踢

鏝主場失5球

仆街 列b

仆街
列B斷手

甩左教?

阿東

哇屌列B

3球12碼

友賽，對升班馬唔計對蛆唔自爆都偷笑

甩較啫

Tonali比想像中好

牙東傳得好令

列B

咸出嚟

鬼佬冇跌打 起碼抖個半至兩個月

佢推進唔錯

rebic咩事

而家買猁拎冠仲有2.35

各位清麻煩keep 住反牙東

對boga 唔出醜當贏

阿東呢下都OK

望落似

列B好撚嚴重

冇技術，本身個聯賽都係妹下妹下咁踢
英超班人有身位有速度黎到咪屌打班意人

列b

碌柒...無列b Ibra leao

換走了應該無咩事既睇落

哥倫布睇黎大把機會出了

哥倫布加油

真, 過到boga先算

叫佢睇激戰學下點啪

甩手骹應該幾日無事 佢自己仆街整到都幾慘

colombo呢2星期大把機會，希望可以打得起

佢上季知冇得出都唔搵隊西甲借出去踢，痴撚線的

傷哂d前鋒

反完就入波助攻係呢度嘅傳統，除咗幾個無得救嘅

化骨龍果隻係慣性
利申我打波甩過依家都變左慣性

又會自己仆街都有

牙東d傳波想點 好幾球直接傳比對唔面

第一次睇哥倫布

似kick到小小

未read到隊友走位

我記得撚撚試過紮住隻手踢

leao唔係好返咩
bench有佢

甩過就唔會講得出幾日好返
抖幾耐可以參考salah

比對面拉跌架

仲有冇第條LINK個網疾下疾下睇唔到

打落都係冇form

呀東視野係幾好但唔準又求其感覺係跑得版蒙牛

睇下咩位同幾嚴重囉
仲有復原能力個個人唔同

希望佢快啲好返

今次要簽hague

搵個推拿復位師傅跟隊，可以即刻落返場（講笑）

新派路mkII

會唔會係好事

我都覺
比波有想法但技術係撚撚level

所以一開始就話阿東得頭髮似
打法唔似派路

骨裂頂埋嗰半場
之後傷幾個月

仆街C7要黎了

動作似，動靜似
打法唔似

皮帥無眼睇
要出返牙ben了

皮蛇了解到sales>c7係好事黎

c7

一黎就誤傳

舊年已經講緊牙東吹得太大 踢乙組已經要25m 吹到新派路 但啲波無準頭

牙東今場叫做過得去啦

上季間唔中睇下
阿東相對打近似偏向Deme 果種 練向果種仲好

有我一半

究竟做左咩好事可以執到卡查呢件好野返來，真係好撚穩陣

多謝馬隊

真係好穩
終於唔洗睇霉沙

閱讀球賽能力係天生
Pirlo 拎波前已經望哂兩面膊頭
唔係拎咗波先望

梅沙一標波就輸得

但佢都簽左durate 呢d ....一啖沙糖

我記得當年打緊傻豹都話買佢
成10年前

佢上季傳波得7成

THEO呢下型撚到

duarte係咪leo拍板買

信錯沙真奴

信錯人姐

話時話theo今場打得好慳力

走左啦leo

而家其實牙Ben好用好多
又護到波又搶到波又帶到波

可以換下辣殺
冇理由後備出場機會都冇

屌都要自己研究下架有人推薦都

我覺得特登，贏緊波，啱啱開季，留下力

打護級隊抖下都合理既 雖然有D老定

撚撚果面入到4粒

上半場直頭diaz係左邊拎波，佢overlap都冇
等左佢好耐都冇上

禁區頂啲傳波應該牙東好啲
牙ben就全能啲

卡斯嗰種廢

C7舞到波都失埋

卡斯真是垃圾

卡斯果種廢

卡斯真係笑話

拿玻理無啦啦5:0

可以換辣殺出黎踢下啦

場場打足咁滯 仲有歐賽 有得唔出力仲唔抖下

跑又慢又過唔到人

5粒了

想點

留力

卡斯真係廢到

有燕梳球留下力ok，唔好似摩佬咁戇鳩就得

切切咁上下

識放識收係好事
成季流流長
總會遇到幾個人渣
比人整傷就麻煩

留下力唔洗下下去盡都好

右翼繼續廢

痴撚線廢到

驚辣殺自爆掛

好事啦識留放, 佢舊年友誼賽一黎就爆咪傷, 開頭十幾場有理冇理都爆睇到好牙煙, 但之後就識左唔少

頭先發生左了

錯怪撚撚了

卡斯仲廢過sales

依家2粒ok la

我蘭配唔上撚帥

就算有咩事，佢係球場，隨時可以改變策略，

水槍BAKA都識用
根本勁

意大利盃先啦好嘛

6:0

我蘭害左佢

我地D 護級人腳發揮唔到佢真正實力

LEAO 係咪出唔到

出黎頂頂左翼位仲好

可唔可以即簽隻翼
簽到我唔介意抄佢wiki

我未睇佢d片，上場有幾勁

條仆街又要有自信又唔傳
係度全速帶失

@高ching

呢隊米蘭，攻擊冇form點入前四

de paul

其實拿仔個深度係好勁, 舊年低過我地係好撚神奇, 今季應該無機會了

上場有板你睇，唔放心我都明，80分鐘先出會好啲，慢慢加時間

伊巴好返出黎就會正常返

對面仲廢過Bodo

但羅馬又似會跌落黎

bodo起碼有中游實力

theo, Diaz, 皇馬棄將，皇馬仲有無棄將？皇馬右翼棄將，我地可以接收

咪睇少撚帥

肥牛企係到都撚鳩人

安7611場不勝

想知而家阿辛斯奧係咪傷到廢咗 @牙康

比人撚左

班撚樣武肺復賽後好似食左藥咁
都唔知果排係咪集體食禁藥

theo都要食塵

無ibra爭好多，今場開波又無bennacer,唔好作準，不過唔計賽果，今場係差

射波勁啲嘅suso 唔洗有期待

咁以前撚撚d 臨場真係鳩，90分鐘唔換人個場睇到打爆個mon 咁滯，好多場由贏邊輸都係因為輸臨場調動

今年賣好多人喎，又唔見入左咩人連milk都想賣

因為無同鍠買契仔返黎，你睇愛華頓上年同今年都係兩隊波黎

屌你啦 上半場sales果下唔吹

Osimhen 一個就夠

佢有好路數係好事, 個年表現走都唔算委屈佢

theo成日掩面訓

milik allan本身撚撚棄用左嫁啦

大隻仔, Osimhen, 1月入左兩個中場, 又買左維羅納個中堅Rrahmani

睇得出大半隊榭哂皮

呢個大大件好身位
打單箭頭fit 晒

milk傷完之後咁廢

訓覺, 成個下半場真係哂時間
好撚鳩

終於有LEAO睇
等左好耐

卡查

leao武肺歸來

準備平安鐘啦

生化武器

Osimhen唔知咩料
但Demme好野黎

有冇人開定新post呀

但肥安都係用佢正選多感覺水槍之流allan 幾勁係同拿波里老闆反面

哥倫布點解好似無力咁

哥倫布除左越位好似無乜作為

差右邊 組成生化三叉戟

馬仔

睇個價都知唔少野

卡斯中一中武肺ok?

下半場除左入波打緊乜

Allan比安76用 真心唔驚冇說明書

leao 最後果腳好d 就

中完武肺果然會勁啲

又柱

Leao 好fit

屌你老母卡斯

Leao勁撚到